IPHONE11 各位會買邊隻色？

諗緊黃色好唔好

買咗popo綠同君妖紫

黑

元朗白

唔買部8+要挑戰部6S+

要用到2021 ！

黃色好 我揀咗黃色

紅色死忠

今次無左愛國藍，所以諗住買君妖紫

綠

君妖紫

想知你用邊間 4G ISP
唔係用 SMT 有咩資格咁話人

黃啦

革命黑

紫！！！！！

Popo 綠

黑警黑

買左紫色

白色

綠色

Mint green

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

Tiffany Green